# LDAP server

## Tipos de ldap server

```
aleixridameya/ldap23:base Servidor bàsic ldap, amb base de dades edt.org.

aleixridameya/ldap_config:base Exemples de configuració i configuració dinàmica del servidor.

aleixridameya/ldap_editat:base Servidor edt.org amb els usuaris identificats per uid, usuaris típics més usuaris user0-user11, passwd de manager xifrat i activant la base de dades cn=config
```
